到底咩叫做 好Odd

其實係咪姐係Awkward
但啲人又唔打正字

odd本身可以解奇怪

唔識英文？

屌柒左
以為係代表Awkward

即係你都打姐係啦
你又唔撚打正字？
利申識英文

開post之前有冇Google translate

真係無
開完post先查